ex搵番你係咩心態

當初分手講到話唔會一齊番 又同人講其實都唔係好鐘意你
但之後又時不時搵番你 係想點

想搵人陪

試過 俾我一野收左佢皮

攝下時間

有ex

如果係女揾男就唔洗諗 一定係臭雞
做下SP就ok

試過我搵返佢過一排佢又搵返我 咁代表咩

閪痕/而家嗰個對佢唔好
男人就想屌下啲唔同嘅閪又唔想叫雞

想同你做返朋友啫
有咩問題呢

嬲屌囉

西/鳩痕

而家無朋友咩

yes

多個朋友有乜壞呢
Haha

同問

仲要我人都唔係香港

wow

呢啲人有冇諗過人哋會有現任

有乜所謂

我都想知
同我一齊 屋企見到有份禮物係屬於ex 話掛住佢
走去搵ex 俾份野人
但佢掛住ex 又覺得人地煩
我講分手後兩日又話確認翻唔喜歡佢
打俾佢叫佢落嚟傾 又唔傾
就話我俾咗一個月時間佢一個月後再傾
依家又叫我溫書加油
我個心理開始頂唔順

傾下計攝時間咋
你諗太多

有人叫我入嚟

唔好咁犯賤啦

佢咩心態你唔使理, 你唔好又中個頭埋去就得

有現任又搵返ex做朋友？
唔會覺得同時傷害緊兩邊咩

你好型

佢大把人陪

ok 咁9up下

你成200個...

男搵女懷疑佢想嬲我做sp

我買咗200隻公仔

係囉心諗 做咩姐你

想復合？

垃撚圾 佢大把女

有問題真係咁缺朋友咩

Block左佢啦 利申已block 小左好多煩惱 唔該以後唔好出現係我面前

鳩痕去呃第啲女屌啦

我無諗過原諒

到底佢做緊乜

當初要傾又唔傾 而家嚟搵人想點

我問下咩心態姐冇諗乜嘢

入嚟做乜

唔撚食回頭草

kitty..??

有啲仲係限量版

block完佢又有得扮痴情+慘唔會搞咁多嘢

你生日過咗未

過咗。。。

理9得佢

唔記得寄kitty比你.....

好

而家寄都唔遲

ok 留低地址

Pm咗比你

通常係因咩事搵返你地？

得閒無聊想喺你心目中搵返個位置

突然覆我story

做生不如做熟 西痕嘛

點樣可以做到咁決絕
明明嬲緊佢自己走咗去 但又會諗返佢既好
跟住就會原諒咗佢

叫我揾人打lol

我好似識你

好正
好想你俾一皮我

男人多情
女人就可能現任對佢唔好

嘈少陣啦thx

收唔到 sd多次

就咁搵

有咩用...

以為佢識啲人唔夠我好

對方點對我我就會點對佢

我陪打收1蚊

你講你叫咩名

你開得po 佢已經達到目的啦

唔係多情 鳩痕姐

唔喎 2wohoooo

我純粹好奇咩心態

你係咪姓劉？

唔係

我個件仲打俾我fd揾我
一律唔撚柒聽 屌你老母想當冇事呀？你做過咩自己唔撚知呀？屌你老母臭雞

好厚面皮

Sd咗十萬次

想你屌佢

咁你咪做下

：呀XX 係咪你隔離呀？我想揾佢講少少野
係咪女人 都好鐘意mon到個ex實一實
我同邊個行得近啲 又陰啲陰咁想同我講呀佢唔係好女仔黎架 屌你老母你未係差個個囉

聽講要100001先收到

冇興趣

不了臭嘅

已經係ex同邊個熟關佢撚事

ok 打完面交

好想貼佢個臭西樣出黎

打完面 交

貼嚟睇下

你好funny

你個樣funny d

屌你老母牙我

靜啦 爆你大獲

啱做咗

sor

快

原來要100002先得..

攰了

驚到腳震？

你都有ex?

咁算啦

失咗禁

比你冰 飲囉

又撚狗

講緊你 你啲冰多到

好小咁做...

我撚有

掛住你 想搵有個膊頭

真漢子

我ex都係，當被飛我果年幾撚絕情，我當時喊苦喊忽，又係佢屋企樓下on99咁等左佢十幾個鐘。

佢完全無理過我，直到半年後，無啦啦係whatsapp 搵我，問我最近點。

都唔知佢果時係唔係西痕。不過我無理到佢

又扮嘢...

不了

做得好 唔理就岩

其實可以翻食佢

做人要有尊嚴

你做緊

好想有人屌醒佢
我打俾佢果陣仲要好壓抑自己情緒
佢wtsapp 要時間自己靜一靜冷靜諗清楚果陣 我喊到pk
明明佢講大話 個主導權應該係喺我到 由我講諗清楚段關係
我可以諗野諗到發燒
諗係咪自己唔夠好
我地出咗咩問題
個心穿哂

同佢9up 多

唔撚知佢想點
當初我追佢 佢話佢想揾個可以陪佢jam歌嘅女仔 嫌我太高
跟住仲話自己有個mk妹target 要溝人
哦 溝唔成啦就揾我
當年我太蠢 同咗佢一齊
七日之後就話我地唔合適 分手啦
耍撚到我團團轉
跟住呢 過冇耐就又揾返我
話想同我一齊
期間瘋狂hea我 發我脾氣 寧願打機同frd吹水都唔理我
又話返工返到好攰想靜下
淨係返炒散pt 佢廿幾歲人叫佢揾長工考慮下將來
佢就話我向錢看 睇唔起佢
屌你老母我住中環你住公屋我幾時有嫌棄過你條撚樣
問見工仲叫我幫你send去問 你幾歲我幾歲呀 我當年得18歲咋先生
郁啲就發我脾氣嗌分手
同我一齊仲同第二條女曖昧 收人bra帶圖
叫你del佢又鬧我
你老母仲嫌棄我樣衰唔笑

好啦我走去箍完牙 個樣正常返
情人節飛撚咗你條契弟
你條契弟隔咗咁耐仲走嚟揾返我
你都已經有女朋友啦揾我做乜呀屌你老母
唔該你幾廿歲人就專一啲對你女朋友啦你知唔知做你條女好撚慘 滿腦子都係上床

我宜家男朋友高你廿cm又大隻過你又對我好好又住私樓呀 想揾我傾下？傾你老母臭西啦 好馬不吃回頭草呀柒頭
我好愛我男朋友 麻煩你唔好再嘗試揾我同埋對你女朋友好啲唔好分手出嚟害人多謝合作

雖然佢blk曬我，但我試過響街撞到佢，佢嬲到跑都跑唔切
雖然係我飛佢但見到個情境都心酸...

大家一東一西
咁都撞到

笑 驚我爆？

咁誇張 我都撞過我ex 我只係同佢微笑點頭 又冇話好驚見到佢

利申 比人飛

兩個單身 求個方便 借個火囉

Ex就ex啦，朋咩友 朋友多你一個唔多啦

玩9佢

想睇下你死得未
或者咁啱佢識既人識你 笑柒你d行為

鳩痕會係其中一個原因 我講真

免費雞
買藥錢都慳返

當初佢對我勁差又冷暴力分手
隔左幾個月佢無端端揾返我，我已讀左幾日之後佢唔知發咩癲炸我msg，仲講到自己先係受害者咁。頂唔順block左佢
宜家諗返應該鬧完佢先block，好唔順氣

我都想撩ex做sp
女仔其實會唔會肯

我同我ex就係咁
反正又夾
佢又粗又大 y not

肯定你比人食左隻豬先會咁嬲
你現任真係慘又高又大隻都要食垃圾mk二手貨

Agree 火都黎

咁撚好吹....

態度正確
我ex有表明過想翻兜
然後我一野撻埋去問：
咁你當初點解要同我分手
佢最叻又已讀不回
一睇就知無女兼想搵人r水吹
梳 我唔會奉陪囉

嘩

係 我最需要你果陣你去撚左邊？

你應該知道我嗰排係咁比人屌叫我同佢分手
仲成日叫春

delay王

SP 無其他野

咩delay王

想問你借錢 叫你買保險

扮情聖囉

現任做傻仔埋單

現任好慘

條友唔撚睇字

yes
諗住以為個個拍拖都比隻豬第一個
我再盲目我都唔係on9
以為個個都mk妹揾老襯埋單
睇死佢地都係標準連登仔思想
女人係雞係公廁
分享下都係咁比佢地話

sp

點解唔豬ex?
明明咁愛佢又年紀輕
冇比豬又咁嬲？

屌你老母你真係好撚煩 分享下ex啲賤嘢都比你jur撚住

Sor,你娶得過